「跪求」大家有冇呢首數碼暴龍01號soundtrack

成日會諗起呢首歌，但搵咗好耐都搵唔到
呢首歌係咪冇原裝soundtrack

Google Digimon Ost - Kanashimi 2

多謝巴打，不過只係搵到人哋整嘅混音版本

支持正版第20隻